又生痱滋，飲啖水都痛到飛起

之前都無試過咁撚痛 痛撚到震
係咪因為我生緊痱滋仲食熱氣嘢
係咪我刷牙果時整到佢損得再嚴重啲
係咪因為我食壽司點wasabi刺激到粒痱滋

好撚痛呀

食龍肉都無胃口

想食18件麥樂雞

忍痛 照食熱氣野

我呢幾日生痱滋都係食Mos burger同麥記